對穿牆-邵音音陰陰嘴笑淫淫

諗唔到下聯

PS:唔好唔記得今日係831十一個月
黑警死全家

幫班撚屌出名

桃白白八八折屠伯伯

唔係好工整 再諗

勁過我，我自己已經諗唔到

大猩猩惺惺作帶繩繩
好勉強

呢個窄窄地

吉磊磊雷雷地拮女女

依家仲有冇人聽過雷雷地呢個字

戇狗狗九九隻戇鳩鳩
邵音音陰陰嘴笑淫淫

但用左兩次戇字

溫姚姚搖搖下搵搖搖

走去google咗吉磊磊係邊個

重複咗唔收貨

屠呦呦悠悠然肚揉揉

好勉強......

so far呢個最啱格式

溫姚姚遙遙路搵搖搖

改下先

車婉婉丸丸痛住院院

搖搖咪又用左兩次

搖搖你指yoyo? 可惜兩個搖唔同音

朱咪咪 瞇瞇眼 目及 咪咪

ok喎笑咗

佘靖靖靜靜地射精精
極限了

你又啱

車同住都過到咩

佘靖靖似女人名多，射精

好笑啫，不過都係唔收貨